4星級酒店幾錢人情？

唔算好熟

50蚊得啦

公價800 酒店咪俾夠一千囉

唔比 大大力拍落張枱度 同佢講 你請我黎飲仲要我比錢？

1000

仆你個街 1000蚊

塞報紙

蘋果日報